グリザイア：ファントムトリガー 予告 灰色：幻影扳機 THE ANIMATION 預告

咁冷門都可以動畫化

灰色系列好撚正

終於
好似前年CP果陣去佢地攤位果個人話同時做兩套動畫
傾左一陣先知佢好似負責作畫,應該都幾大粒
仲話黎緊好多新野搞叫我mark實

不嬲都出來動畫

不嬲都出過動畫

睇完 唔好睇既..

識貨

今次講咩
上個灰色個男主係咪死咗